所謂和理非同和理非抗爭,只係一場革命既前戲,係前戲做死士,係冇可能啟動革命

係前戲-和理非抗爭做死士, 係唔可以帶香港人進入勇武革命
只有在和理非抗爭之後做死士開第1槍打響第1炮, 場革命先會開始
姐係冇人做返D野幫和理非抗爭手足報仇, 例如令對方維穩電視台收皮(爆發射站)或令對方死一件政要, 場革命永撚遠唔會開始